% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\scriptsize
\caption{Quadro de docentes permanentes do curso de Engenharia Automotiva}
\label{tab:professores_permanentes}
\begin{tabular}{@{}lcclcccc@{}}
\toprule
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{FFFFFF}\textbf{Nome}} & \textbf{Titulação} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Ano de\\ Obtenção\end{tabular}} & \multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{FFFFFF}\textbf{Título/IES da obtenção do título}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Regine de\\ Trabalho\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de \\ Magistério\\ Superior\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\\ (na UnB)\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Experiência\\ Profissional\\ fora do\\ Magistério\end{tabular}} \\ \midrule
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Alessandro Borges de Sousa Oliveira                       & Dr.                & 2004                                                               & Doutorado em Ecole Doctorale/França                                                   & DE                                                                    & 15 anos                                                                            & 15 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
André Murilo de Almeida Pinto                             & Dr.                & 2006                                                               & Doutorado em Automatique-Productique/França                                           & DE                                                                    & 13 anos                                                                            & 03 anos                                                                                      & 04 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Carla Tatiana Motta Anflor                                & Dra.               & 2007                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFRGS                                                & DE                                                                    & 13 anos                                                                            & 07 anos                                                                                      & 04 anos                                                                                            \\
Edison Gustavo Cueva Galárraga                            & Dr.                & 2002                                                               & Doutorado em Engenharia Metalúrgica e de Materiais/USP                                & DE                                                                    & 07 anos                                                                            & 07 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Emmanuel Pacheco Rocha Lima                               & Dr.                & 2008                                                               & Doutorado em Ciências/IPEN                                                            & DE                                                                    & 10 anos                                                                            & 09 anos                                                                                      & 04 anos                                                                                            \\
Eneida Gonzalez Valdés                                    & Msc.               & 1999                                                               & Mestrado em Engenharia Mecânica/UnB                                                   & DE                                                                    & 16 anos                                                                            & 03 anos                                                                                      & 06 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Evandro Leonardo Silva Teixeira                           & Dr.                & 2012                                                               & Doutorado em Sistemas Mecatrônicos/UnB                                                & DE                                                                    & 09 anos                                                                             & 07 anos                                                                                      & 02 anos                                                                                            \\
Fabio Alfaia da Cunha                                     & Dr.                & 2010                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 06 anos                                                                            & 06 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Fabio Cordeiro de Lisboa                                  & Dr.                & 2016                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 05 anos                                                                            & 02 meses                                                                                     & -                                                                                                  \\
Glauceny Cirne de Medeiros                                & Dra.               & 2005                                                               & Doutorado em Estruturas e Construção Civil/UnB                                        & DE                                                                    & 08 anos                                                                             & 08 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Henrique Gomes de Moura                                   & Dr.                & 2010                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFSC                                                 & DE                                                                    & 07 anos                                                                            & 07 anos                                                                                      & 03 anos                                                                                            \\
Himilsys Hernández González                               & Dra.               & 2011                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 05 anos                                                                            & 02 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Maria Alzira de Araújo Nunes                                 & Dra.               & 2009                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFU                                                  & DE                                                                    & 08 anos                                                                            & 07 anos                                                                                      & 01 ano                                                                                             \\
Maria de Fatima Souza e Silva                             & Dra.               & 2005                                                               & Doutorado em Engenharia de Produção/UFSC                                              & DE                                                                    & 20 anos                                                                            & 05 anos                                                                                      & 10 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Mario de Oliveira Andrade                                 & Msc.               & 2002                                                               & Mestrado em Engenharia de Produção/USP                                                & DE                                                                    & 04 anos                                                                            & 04 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Mateus Rodrigues Miranda                                  & Dr.                & 2014                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 07 anos                                                                            & 07 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Maura Angelica Milfont Shzu                               & Dra.               & 2006                                                               & Doutorado em Estruturas e Construção Civil/UnB                                        & DE                                                                    & 08 anos                                                                            & 08 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Rhander Viana                                             & Dr.                & 2016                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 06 anos                                                                            & 02 anos                                                                                      & 02 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Rita de Cássia Silva                                      & Dra.               & 2004                                                               & Doutorado em Ecole Doctorale/França                                                   & DE                                                                    & 09 anos                                                                            & 08 anos                                                                                      & 05 anos                                                                                            \\
Rodrigo Arbey Munhõz Meneses                              & Dr.                & 2013                                                               & Doutorado em Sistemas Mecatrônicos/UnB                                                & DE                                                                    & 03 anos                                                                            & 03 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Saleh Barbosa Khalil                                      & Msc.               & 2001                                                               & Mestrado em Engenharia Mecânica/UnB                                                   & DE                                                                    & 04 anos                                                                            & 04 anos                                                                                      & {\color[HTML]{000000} 16 anos}                                                                     \\
Sandra Maria da Luz                                       & Dra.               & 2008                                                               & Doutorado em Biotecnologia Industrial/USP                                             & DE                                                                    & 09 anos                                                                            & 09 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Suzana Moreira Avila                                      & Dra.               & 2002                                                               & Doutorado em Engenharia Civil/PUC-Rio                                                 & DE                                                                    & 08 anos                                                                             & 08 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Volker Franco Steier                                      & Dr.                & 2013                                                               & Doutorado em Engenharia de Microssistemas/Alemanha                                    & DE                                                                    & 03 anos                                                                            & 03 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\ \midrule
\multicolumn{8}{l}{\textbf{Legenda:}}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        \\
\multicolumn{8}{l}{\textbf{DE:} Dedicação Exclusiva; \textbf{TI40:} Tempo Integral (40 horas); \textbf{TP20:} Tempo Parcial (20 horas)}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
\end{tabular}
\end{table}